S10e好正

平，單手控制
Face unlock fingerprint unlock
順，靚
Android自由度高

利申另一半用xs
但堅中意s10e

S20e都就出

認同，最衰係有360

Samsung就唔相你係Android得到自由度啦！想用Android又自由度大，首要揀pixel，之後揀Android one手機、之後輪到揀其他如Sony、HTC、ASUS呢幾個接近原生ROM嘅手機

係咪仲用緊衛士360 防毒軟件

支那軟件

360 不了

咩型號先有360?

另一半係左手定右手？

旗艦都有，你覺作中低階可以走得甩？

係咪有部新出嘅A51?

係咪有360

同樣想搵5.7吋 18:9 手機
係咪得返S10e

係咪拎張相都可以face unlock

用緊水貨無360

有鬼360咩 用緊note10+

我錯了 屌三星

繼續用

Sorry自 原來都係有360

錯圖

衰電量太少

如果唔係都想買, 睇過 screen on time得3個鐘左右

依家6,7個鐘係基本....

用sony

永不錄用

jeng
利申用緊

我原本都用10+， 但自從出現360之後，轉返ios算

如果唔係爭粒鏡頭我都會揀返s10e，玩mon貼玩撚到窮

我中意雙鏡多d

係咪得香港係咁？
我澳洲買

唔係security 係storage果度

屌，睇到
真係360

Samsung 你一日繼續用360，唔知少幾多萬potential customer轉會

驚咪root左flash個rom,我都係用小米flash 左lineageOS,冇後台又好用

但同spec平apple 4成真係冇得輸
係粒u差少少
但如果你係打工仔
全日揸住個電話嘅時間先得一陣

但係冇超廣角鏡 焗你買s10
老老實實如果有ultrawide就算價錢同s10一樣我都會揀s10e

一打唔洗找

唔係儲存果度咩

中国啲機好似flash 咗rom 都無用

係
聽講係深層
有D係硬件

ios有騰訊

我手細，大機唔好揸

S10e平mon正，又平

sorly自膠

你㨂中國地區先會經騰訊
你㨂返香港國係經google
之前apple澄清咗

咁三星夠話360 公司僅提供檔案數據庫
兒登D Idogs日日屈鳩人咬

當三星同apple都誠實可靠
以三星講法，姐係我部機用緊360啦。我理得佢用360做咩，用360就唔得。
以apple講法，只要我唔係揀鄰國地區，騰訊就唔關我事，我部機無用騰訊服務

住上水嗰啲驚唔驚用緊Mobile data變咗大陸網絡然後…騰迅？

唔係network, 係iCloud account 所屬地區

用Mobile data注冊ac呢？機會大唔大？

基本上你只有用雲上貴州server先會經騰迅，即係你要開大陸account,而你用browser login icloud時會見到「由雲上貴州運營」

你意思係身在大陸開ac？

我理解係apple ID 的國家/地區

Apple ID

唔明，假設我身在大陸開ac，咁appleID會計你邊國家？

都係以我理解，你可以自己揀國家，亦都可以轉 （但要符合某啲條件）。

Change your Apple ID country or region

Apple HK 向 記者證實，香港用家只要在 iPhone 內的「一般」->「語言與地區」->「地區」設定為非中國，即全球任何一地（包括香港），便會使用 Google 安全瀏覽；相反只要在「地區」上設定為中國，才會使用騰訊安全瀏覽服務。另外， 亦確認只要「地區」設定為香港，即使身處中國漫遊上網，依然是使用 Google 安全瀏覽服務。

咁點解騰迅仲要同apple合作？

因為中共

咁北韓同古巴又有冇咁嘅要求？

問習大大

仲有身為中國人只要係部大陸買嘅iPhone語言設為香港，就唔經中共要求嘅騰迅。點解你會覺得中共會忍受？

最解單嘅解釋係中共block咗google，中國人唔俾用google，用親就叛國，所以apple要搵騰訊幫拖

你不如問點解中共容許到翻牆呢樣野，應該一發現就抄家滅族，支持中共嚴正執法

翻牆我就知喎…中共無容忍到翻牆。

Youtube啲小粉紅成日話翻牆唔犯法

但我覺得apple無講明係中國，只話其他國家…好鬼

而中共係嚴厲提供翻牆服務者而非使用翻牆用家

或者咁講，中國人用嘅所有network同app，例如微信、支付寶等，都受到全面監控。中國的icloud/Apple ID account亦獨一無二，你見只有中國的icloud是用雲上貴州，就知apple跪咗，可能公安要查邊部中國人的iphone, apple可以即刻開後門添。簡單改設備地區（仲要唔係apple ID地區；呢度你可能會有啲亂，設備地區同apple ID地區兩樣野嚟），你估可以脫離到中共控制？

其實都係講個信字，呢一刻我仲信apple

同埋apple有講到明中國

Apple官方回應全文：
Apple通過Safari Fraudulent Website Warning（Safari詐騙網站警告）保護用戶隱私和數據，該功能可標記已被識辨的詐騙網站。啟用此功能後，Safari會根據已知詐騙網站列表檢查網站URL，並當用戶到訪懷疑是詐騙網站的URL時對用戶顯示警告訊息。在這過程中，Safari會從Google接收了一個已識辨為詐騙網站的列表。區域設定為中國大陸的設備將從騰訊接收詐騙網站列表。用戶到訪的網站的URL絕對不會與傳送予安全瀏覽供應商，用戶亦可隨時自行關閉這項功能。